Als het onmiddellijk is ze vond in jou de buitengewone adept die je bent, ze zou nooit ophouden je pijnigen tot ze ontdekte wie je instructrice was geweest.
Nu.
het moet je duidelijk zijn dat als ze dacht dat jij en ik intiem waren op die manier kan ze kwade conclusies trekken met betrekking tot je zussen, of als het niet zo ver gaat dat we denken dat we hen evenzeer bedorven hebben, is het dat wel waarschijnlijk zal zij proberen mij uit hun gemeenschap te verwijderen.
Dus jij zie, mijn lieve jongen, hoewel het heel moeilijk kan zijn om te doen, moet je, bepaal in ons aller belang om er onschuldig en onwetend uit te zien alles dat te maken heeft met toegeeflijkheid in amoureuze passies.
Je moet niet laat je er opgewonden uitzien, maar laat haar over aan alle inwijdingen stappen, en ik vergis veel als ze niet extreem klaar is om dat te doen, maar des te meer als ze je schijnbaar onschuldig vindt.
Hoe veel ook je weet nu van de procedures van de liefde, je moet een bewaakte controle houden je gevoelens, om je kennis niet duidelijk te laten worden in de kleinste graad.
Ze zal uiteindelijk twee keer zo tevreden zijn als zij fantasieën heeft ze je eerste vruchten gehad.
Voordat je weggaat, zal ik je geven enkele korte hints over hoe je jezelf kunt gedragen. "
Al die tijd werd ik rampzalig en smeekte ze haar om voorover te buigen op een boomstronk schoof ik haar onderrokken omhoog en neukte haar van achteren, haar heerlijke clitoris kronkelen en haar tegelijkertijd laten uitgeven als mezelf.
Het was een haastige vlieg, maar toch erg lief, want dat waren we beide waren zich ervan bewust dat het noodzakelijk was om het meeste uit de korte tijd te halen Ik moest nog thuis blijven.
